虛耗戰唔係你玩得起，咪自墮圈套。

千千萬萬香港人仍然支持你們，要見好即收，要有體力才能維持持久戰，街頭巷戰唔係咁嘅陣勢，對方正在欣賞自我虛耗戰，他們以逸待勞，衹要一輪催淚彈攻勢加近身揮棍攻擊，兩三下已經潰不成軍。

你們得到市民的支持，稱頌你們，這是最大優勢，退是保留實力。